終於del曬所有相

分手後一直藕斷絲連
多謝前度既新女朋友幫佢blk曬我wts ig tg snapchat
等我可以絕情啲
再見了

Try me?

不了

依家展開新生活！

開po搏乜

點都唔係求其搵條仔啦

藉此記錄下我要move on了

做人有時要絕情啲

做乜撚野

咁未好囉 重新開始
警世 黑警綁架正式開始

[緊急重要] 為免俾黑警拎左張SIM 卡用，請大家要開SIM PIN Lock!

喺屋企附近 訓唔著

散左幾耐

番屋企訓教 係街遊蕩無意義
警世 黑警綁架正式開始

[緊急重要] 為免俾黑警拎左張SIM 卡用，請大家要開SIM PIN Lock!

半年

咁都係好事黎，唔係又嘥多半年

唔經唔覺都半年

Same, 佢做得絕有做得絕既好。係時候出去行下，重新出發。加油

慢慢黎啦

之後既時間就修心修身期待下一個

恭喜
下個會更好

你已經好叻，我過咗成年都仲未捨得del...

一樣俾人地條女block曬
結論：個人認為衰撚過唔block
日日係等ck佢幾時解block
block左3個月了 幾撚時散呀

我同現任都各自無del ex d 相

留黎做咩